時隔一年 Oh My Girl 終於將在 5 月回歸！

去年以〈NONSTOP〉在獲得各界一致好評的 Oh My Girl，下個月終於要發行今年第一張專輯啦！

WM Entertainment 今天（16 日）透露 Oh My Girl 將於 5 月 10 日帶著新專輯回歸，目前七人正在全力準備，消息一出立刻掀起熱烈討論。

Oh My Girl 去年 4 月以發行第七張迷你專輯〈NONSTOP〉，從預告階段就憑創意十足的概念獲得關注，發片後從同名主打歌到 “Dolphin” 等收錄曲都打入了音源榜，最受歡迎的這兩首歌也分別在今年 3、4 月獲得 Gaon Charrt 的白金認證，代表音源串流播放次數突破了一億次。

上一次回歸時，Oh My Girl 寫下了出道以來的最佳首週專輯銷量成績，這一次她們又會帶來什麼樣的新歌呢？喜歡她們的話，最近一定要關注最新消息！

（照片或影片來源：WM Entertainment）

Who fking care!

oh...！

me..

👌🏻

過氣了

@

Soobin care

NMSL

arin 幾時收皮

你同Soobin

加碼！啪啪啪

soobin要為女友打氣

唔好認親認戚！

On99

你=Arin第一粉絲

算係

總好過某條叫崔乂園既會然轉左做loona飯